法唔法國藍罐曲奇係人類史上最好食嘅曲奇，不服來辯

屌打所有曲奇，我話嘅

淨係丹麥製造已經贏晒

近呢幾年食越嚟越難食，以前好食好多

屌打屌打屌住嚟打

正方形 @形

但係都係好食過所有其他牌子

除左提子乾

狗糧

呢隻狗糧足夠屌打所有人糧

嘉頓雜餅好食啲

最鍾意食提子乾

呢款係另類好食

d反式脂肪
小心爆血管

越黎越唔好食

除左個面有糖粒果啲唔想食之外全部都好撚正

英國牛油曲奇shortbread好食d

小妹身體巧巧

都仲可以屌打其他牌子囉

咁有糖粒嗰啲俾我丫，我俾有提子乾嗰啲你丫

呢款都好食，but好似太重牛油，所以小妹含得幾條就已經有啲滯

小妹俾我啲提子乾過你吔丫

當年東方三博士所帶既拜年賀品之一
你估流架?

人地住丹麥都唔知有罐咁野

黃金:金莎
乳香:藍罐曲奇
沒藥: